a:1:{i:0;a:9:{s:9:"component";s:14:"mod_attendance";s:7:"version";s:10:"2020120300";s:5:"addon";s:14:"mod_attendance";s:12:"dependencies";a:0:{}s:7:"fileurl";s:0:"";s:8:"filehash";s:0:"";s:8:"filesize";i:0;s:8:"handlers";s:239:"{"view":{"displaydata":{"icon":"http:\/\/192.168.9.204\/mod\/attendance\/pix\/icon.png","class":""},"delegate":"CoreCourseModuleDelegate","method":"mobile_view_activity","styles":{"url":"\/mod\/attendance\/mobilestyles.css","version":22}}}";s:4:"lang";s:3051:"{"ca":{"pluginname":"Assist\u00e8ncia","sessionscompleted":"Sessions cursades","pointssessionscompleted":"Punts sobre les sessions realitzades","percentagesessionscompleted":"Percentatge sobre les sessions realitzades","sessionstotal":"Nombre total de sessions","pointsallsessions":"Punts sobre totes les sessions","percentageallsessions":"Percentatge sobre totes les sessions","maxpossiblepoints":"Puntuaci\u00f3 m\u00e0xima possible","maxpossiblepercentage":"Percentatge m\u00e0xim possible","submitattendance":"Enviar assist\u00e8ncia","strftimeh":"%I%p","strftimehm":"%H:%M","attendancesuccess":"L'assist\u00e8ncia s'ha pres correctament","attendance_no_status":"No hi ha cap estat v\u00e0lid disponible. \u00c9s possible que sigui massa tard per registrar l'assist\u00e8ncia.","attendance_already_submitted":"No podeu registrar l'assist\u00e8ncia que ja s'ha establert.","somedisabledstatus":"S'han eliminat algunes opcions a mesura que la sessi\u00f3 ha comen\u00e7at).","invalidstatus":"Heu seleccionat un estat no v\u00e0lid, torneu-ho a provar","preventsharederror":"S'ha desactivat l'autocontrol per a una sessi\u00f3 perqu\u00e8 sembla que aquest dispositiu s'ha utilitzat per registrar l'assist\u00e8ncia d'un altre estudiant.","closed":"Aquesta sessi\u00f3 no est\u00e0 disponible actualment per a l'autocontrol","subnetwrong":"L'assist\u00e8ncia nom\u00e9s es pot registrar des de determinats llocs, i aquest ordinador no es troba a la llista de permisos.","enterpassword":"Introdu\u00efu la contrasenya","incorrectpasswordshort":"Contrasenya incorrecta; l'assist\u00e8ncia no s'ha registrat.","setallstatuses":"Estableix l'estat per a tots els usuaris"},"en":{"pluginname":"Attendance","sessionscompleted":"Taken sessions","pointssessionscompleted":"Points over taken sessions","percentagesessionscompleted":"Percentage over taken sessions","sessionstotal":"Total number of sessions","pointsallsessions":"Points over all sessions","percentageallsessions":"Percentage over all sessions","maxpossiblepoints":"Maximum possible points","maxpossiblepercentage":"Maximum possible percentage","submitattendance":"Submit attendance","strftimeh":"%I%p","strftimehm":"%I:%M%p","attendancesuccess":"Attendance has been successfully taken","attendance_no_status":"No valid status was available - you may be too late to record attendance.","attendance_already_submitted":"Your attendance has already been set.","somedisabledstatus":"(Some options have been removed as the session has started.)","invalidstatus":"You have selected an invalid status, please try again","preventsharederror":"Self-marking has been disabled for a session because this device appears to have been used to record attendance for another student.","closed":"This session is not currently available for self-marking","subnetwrong":"Attendance can only be recorded from certain locations, and this computer is not on the allowed list.","enterpassword":"Enter password","incorrectpasswordshort":"Incorrect password, attendance not recorded.","setallstatuses":"Set status for"}}";}}